呂麗瑤呢隻臭雞不守婦道，如果喺大明時期一早要浸豬籠喇

都唔係三寸金蓮 擺明淫婦一個啦

支持大明崇禎皇帝主持公道
將罪婦人呂氏浸豬籠示眾

唔好講大明，文革時期都俾人批鬥批死

你用明朝嘅劍斬香港嘅女?